岩岩口快講左教院畀個教大生屌

得喇得喇 知你升格左做大學喇 屌

橙 矛人理

樓主識唔識咩叫尊重？
人地未升格嘅時候叫學院 已經同mit麻省理工學院同級
依家「升格」左做大學
超越左mit 世界第0
樓主仲活喺自己嘅世界入面